有冇人係hktvmall買過電器

睇中套teac tc690n
想問有冇伏？如果有問題換貨易唔易？

有問題換貨難過登天

唔係掛

陳列當新機出俾你

送貨等左兩三星期，本來話一個星期，約左個日又唔離，打電話又話過幾日，點知幾日又幾日，冇通知又突然送離

電器好似係商家自己安排運送，所以好參差
之前買過部抽濕機d膠紙封條未折過肯定係全新

香港購物慘過食屎

唔係買電器 買野食買日用品 預定聽日到門市 到宜家都仲係你已成功付款
係得一枝飲品反而已經送緊

買過PS4 2-3日就送到

抽濕機呢D時令野當然全新...
電視/Monitor/雪櫃/洗衣機呢D好大機會係陳列!

有冇LINK?
睇下D COMMENT
如果有問題 可以同HKTV講
生果爛GE 可以回MALL DOLLAR

HKTV Coupon Code
12月31前
Ree63mX
新account, 買滿450, 減50

個零月前幫人買左個直髮夾 兩日到左美孚個鋪頭度
拎返黎係全新黎

有啲應該係水貨黎
如果一心只買行貨既話就要小心留意下出貨果間鋪係咩

買左個35吋MON(間鋪係黃金, 印象中冇DISPLAY, 送到黎正正常常)
如果冇記錯佢話HKTV搵人去賣家鋪頭攞 (定係賣家送去HKTV再送比買家)
感覺上都係賣家問題
我買果陣有上網睇過話件貨有問題要換幾麻煩下 (HKTV岩岩出果陣)
不過好似話依家好左好多 (2017年中果陣睇)
見人話最緊要屌到HKTV仆街識驚先肯幫你換 (好似係)

買過吸塵機
冇伏

想買部電視

有時煩過登天，你搵佢唔到的，只係等佢搵你
你不如去落街買好過啦

hktvmall只信自己代理開店果啲
撘單擺賣果啲唔敢搏

係hktv 做過跟車

你落左order 之後
都係hktv 既司機出去收貨/供應商送貨黎
再由hktv 既團隊送貨

可以咁講hktv 只係中間人咁

買過冷氣機、雪櫃、煮食爐、蒸焗爐
So far 都無問題